招住大埔鼓手/keyboard 夾band拍下music cover

如題
本人21絲
招住大埔鼓手/keyboard 夾歌拍下music cover
已有大埔結他手長夾
有興趣留Tg

push

你留先

我係vocal

唱兩句黎聽下先

大埔鼓手/keyboard?

tg find me

pushhhh未有人